究竟人死左之後會點

作為一個成日亂諗野既人
成日都會突然間諗起究竟人死左會點
我完全明白點解古代皇帝唔想死而要搞呢樣嗰樣求長生不死
我成日都會係到諗
人死後既意識會點
係咪世界上就唔會再有"我"既存在
我完全冇辦法想像會係點
更甚既係
有時我會諗萬一人類死晒又會係點
咁係咪自此就會冇晒"人類"呢個種族
冇左人類呢個種族
咁即使地球N種宗教信仰講既咩天堂輪迴轉世whatever
咁"我"都冇可能憑任何一種方法以其他形式再次成為人類

我其實一諗到自己死左之後既世界已經覺得好驚
因為我好怕自己意識既消失
我已經唔會再係我

當然我有向過身邊既人問過呢個問題
有宗教信仰既就會用返佢套信仰黎答我
冇既就會用佢既想像力諗下一世會點點點
但係呢樣始終解答唔到我既問題

我相信呢隻世界都冇人解答到呢個問題

sorry for 1999
純粹突然間諗到咩想打啲野分享下自己個心情

肉體消失左 冇左意識
就唔會有以後 因為你都唔會有思考既能力
所謂宗教（大部分）都係想你仲生存緊既時候行多啲善
我不思故我不在
利申：好耐冇食藥

人死如燈滅

試下咪知囉

不安

無，所有野都無曬

正所謂：塵歸塵，土歸土
最終你只會變成養份，冇所謂意識存在